bill of attainder都話合憲 點解唔直接褫奪陳同佳永久居民身份?

其實呢，依家香港連bill of attainder都比終審法院上訴許可panel話係合憲嘅，咁點解唔直接褫奪陳同佳永久性居民身份？

追溯修訂刑事程序，根據黃之鋒案係違憲。咁根據梁游案，用bill of attainder褫奪陳同佳永久性居民身份應該係合憲呀。